元朗手足 唔好打警啦

去打鳩班白衫黑社會啦屌

搵白衫打啦屌

打白衫啦 唔好打犬啦

打白衫呀